[盲反又輸] C朗榮獲12月皇馬最佳球員獎

實至名歸

wow

好多野唔係數據反映到，牙朗一落到場果場氣勢同魄力唔係一般人比到

Ching識波

Agger